[行動] 10.6 下午2時 九龍區200萬人大遊行 文宣圖 及 路線

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

推

P牌推

一齊推

希望文宣制定各種冲激底線，否則好易俾人嫁禍

行完九龍再去港島

106

終於有！九龍人出動啊

無黨鐵既情況下
終點九龍塘其實好鬼 走唔到
呢區巴士覆蓋極差 得D短途車去樂富大角咀SSP

點都要比班有錢佬食下tg

同意既 但有D怕一舖清勇武袋
無險可守 無交通可退場 anyway聽日見

聽日一定唔會勇武啦，起碼都要散返自己區再勇武

推！港島人照港島！九龍人尖沙咀！

btw 九龍塘站好似未出過事

九龍港島都要行下街，振興經濟

push

終點九龍塘?
如果無黨鐵，可以搭咩走?

行去九龍塘6km咁撚遠
同埋一直講緊港島 唔好臨時臨急改

推左先

講左幾耐係港島九島同步

on9 全部港島呀，今日張張文宣都係講緊港島
要分化就死撚開啦

你慢慢行港島，之前出幾次都差d去新屋嶺

次次都搞港島 而家推會唔會太遲

on9 你係post都兩邊一齊post啦屌
港島一早已經講晒聽日1400 今晚快閃文宣都係咁
無啦啦騎劫左人地

唔夠人咪坐船過海

TUI

Pushhhhhh

Push

。

講真
真係未撚聽過去九龍

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘(終點待定，視乎情況)
Dress code：全黑、蒙面

聽日係有2個地方？

係，港島+九龍

聽日終點係九龍塘定係楓樹街遊樂場? 我見到有2個Version

點解無人推

到時再傾，反正都唔預班狗任人行

出邊又話行去深水埗

行動po 推

係九龍塘定楓樹街？

待定

九龍塘有兩間U

Lets goooooo to kowloon together

香港人！反抗

推呀！！！！

我個人想去九龍塘，但有人話個位伏
所以我先改做九龍塘(終點待定)

Push !!

可唔可以行去廣東道嗰邊，我想早啲收工一齊出嚟行

推 聽日見

聽日黨鐵話應該有限度服務
如果交通許可（跳黨鐵）的話
盡量全部人all in 港島❗️❗️❗️
聽日要數以百萬人
show off比港共中共
同埋世界睇 拋返個波比政府❗️❗️❗️

最多加多條九龍戰線 如果太多人❗️或者可能啱偏遠地區既人可以同樣時間尖沙咀梳士巴利公園集合❗️
交通人流許可建議塞爆港島先❗️❗️❗️

聽日先全和理非回合 贏返國際戰線 同埋大大力車落政府同藍絲塊面到❗️❗️❗️❗️
中途唔好破壞黨鐵住 如果唔係佢一封 聚係港島既就走唔到❗️❗️❗️

如果政府既回應係唔滿意既 可以散返18區 遍地開花 搞鑊大既❗️❗️❗️

認同請share廣傳❗️❗️❗️

推九龍應該少啲人知

一早應該九龍塘

九龍港島自己揀啦

巴打支持你

其實聽日吹300萬雞可以點搜點捉人？
平時光復行動驚過聽日20倍
人數決定安全性，唔係區域呀

[size=6]咁冇連登嗰啲叔叔姨姨點知？[/size=5]
成日見到佢地去連儂牆影日程表，
或者開花嗰陣問我地日程

我地今日無啦啦吹死城風已經賣完佢地一次
佢哋為咗支持我地行出嚟，又係凌晨無啦啦吹風唔出，好彩黑警今日冇打佢地啫

要分區唔係唔得，唔係咁撚突發凌晨改囉
好似10.1一早講明會好啲

一係就星期五晚開花嗰陣講，
好多叔叔問星期六日點

中年人同銀髮需要我地保護㗎

幫推
想搞九龍塘好耐

推 但係有冇行個線路線睇下

推！！！港島九龍自己揀！總知九龍tst，港島SOGO
全部出街！
！！

好多離地既係九龍塘，要等佢地感受下

條路比較長 唯有到時說下手足去
估聽日都係港島多人

轉推呢個

推
屌你地呀
依家先得七頁？

9龍塘終點真係要有路線圖同走路圖

核爆都唔割

港九遊行!

又拉走港島既人 收皮啦吹風狗
依家好驚我地係港島有過百萬人呀？

點解要推呀 聽日又拉散d人
兩邊都唔夠百萬人有用咩？
集中港島啦

行動啊!!!!!!!

請問有冇今日商場唔開嘅list， 公司要用

港九2幅圖一齊po啦又比人話你架啦

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

勿被圍港島

集中港島

pish

香港人反抗！！！

推推推

三百萬人！！！

推呀

咁即係去尖沙咀定銅鑼灣？

屌九你又分散D人

pudh

分開兩個地點同乜撚野步？
一齊去晒港島先叫同步

你對邊條路線安心d咪行邊條
兩邊都會有人行

bu city應該可以暫避，不過狗要衝都係會衝，而且大學會跪，不能久安

推推推推

推呀！！

九龍人，出動啦！

我是來推post的

光復香港
時代革命

唔好on9啦講明話今日港島
唔通又要好似尋日咁講明去銅鑼灣跟住冇啦啦吹風話休息
結果一大班手足都去左銅鑼灣
咁樣同尋日有咩分別？
你係賣緊去銅鑼灣嘅手足啊

都要考慮九龍人交通問題。我覺得大家自己決定！各自爬山！加油！

用腳跑

港島會唔會集中D好?

推行動po

唔會，大西北走唔到

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

推動post

條路線好撚黐線
經過3個警署，1個報案中心⋯

10月4日 警察縮
10月5日 補多個片刺激大家 + 觀塘站無中生有

都係想國際同勇武割

其實我地 Be Humble 就可以
但係好耐無人提

有一種方法可團結全港九成市民

推到上熱門top!!!!

D人話唔集中
我唔明點解硬要同一個地方先叫集中 同步
假設真係有300萬
港島300萬點走先
如果你兩區同步 150+150萬 基本上無分別
流動性仲會大好多

只推行動po 今日兩點見

好亂。。。sogo定尖咀

自己揀

行動po冇人推

五大訴求
缺一不可

九龍區係乜撚野事?
吹撚左幾日港島無啦啦走左個九龍區出黎?
今日係818式和理非係驚乜鳩入唔到場退唔到場?

推多次

上返去

全港島呀

推爆佢

撚

【警世】唔可以因為有民意支持就亂黎，做事要符合基本原則

推，香港人反抗 ！

上次會師已經有人屌過呢條路線,都ON撚9今日講明和理非係驚咩入唔到場

推行動post！

推
大家black bloc

推 熱門終於有行動post

不用理服飾，終之出來行街

大家真係唔覺九龍條路線好有問題，同埋點解好多人鼓吹叫你地去九龍，仲要係P牌仔(雖然我都係)，手足自己諗清楚條路線有咩問題

pppish

pishhh

你係我個post貼呢條路線做乜

Sorry. 睇錯左post個終點，我吾想手足送頭

推爆

唔係300日萬人遊行咩 得200萬???

做咩無啦啦有九龍行，未分散左，集唔到氣？

幫推九龍塘終點
見到有好多p牌都post深水埗終點

行動post推

推
九龍塘安全好多

推呀 九龍都要人

去九龍塘呀!!!!!!!!!!!!!

幫幫手

106106106106106106106

推上去 我要見到行動post

點解要揀依條路線

邊個先係真呀?

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

幫推九龍塘終點

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

勇武要避免輕易送頭！每一個人的力量都很重要！

人

Tui

港島東成車手足來緊

天水圍人搭巴士可唔可以行入少少！上唔撚到車呀！

行到九龍塘？唔係深水埗？